想揾人打波

成半年冇打，有冇人唔夠腳，可以侵埋我玩

成半年冇打飛機，搵人一齊

從來都想搵一班明我球風嘅teammate
自知技術 高度都唔及其他人
只想做第三甚至係第四得分點

無奈好多逼害 技術得分 啲人就陰你 做screen 就踢你個麻痺雞 空中get rb 就攞手浪你條腰 太多太多...

永遠唔識人地入你一球 你入返人一球 咁樣至係競技

依家自己撚下球 好想打返55 打返啲小型比賽 跑下戰術

太長 1999